仆街18:9嘅熱潮幾時先完

貴價中價都用18:9，睇中將會出嘅A7(2018)。
但，又係18:9。大佬呀唔係個個都鍾意拉長收窄個畫面比例架

唔拉咁長點扮大mon 又可以cut cost 呀？

但18:9嘅所謂5.5吋睇落連16:9嘅5吋都冇。 最撚㷫就係佢部部都標榜住大mon， 我屌大佢條賓週咩，拉長收窄 有撚用咩?

就係因為sony 果埋大mon 機賣唔去丫嘛

18:9睇片會cut咁忽

咪就係

咁你16:9睇netflix睇電影咪又係cut咗

mate10

下年係21: 9 都係三星帶起 ,立貼為證

如果你本身用緊部機闊度一樣既
咁只不過係上下多左黑邊姐

我都睇中新既A7(2018), 可惜今日最迎消息, 韓國Samsung總部突然中止左A5/A7 (2018) 既計劃.

萌萌的电教<=佢成日放既大陸手機料堅準.

萌萌的电教
今天 19:35 来自 iPhone客户端
三星Galaxy A5/7国行版暂停开发。

電話睇戲無黑邊

不過三星不了

唔覺得有問題出得18:9
其他都可以出嫁,整個新市場吸水姐

原意好似係原本16：9既size塞落18：9既mon
不過拉長左有問題係會頭重腳輕

amoled有黑邊冇所謂，反正唔食電
三星緊係要力棒

吓

有odm c系列已經唔需要A系

18:9唔係熱潮
係潮流
下年年頭新出中階機都開始轉哂出18:9
16:9會變小眾 甚至淘太

唔會咁快
起碼過多一年，慢慢淘汰現時有嘅機

因為諗唔到同舊手機有咩唔同的新外型分別,
所以咪搞個拉mon嚟突顯同個舊手機分別囉
等你地買個下會記得有新功能囉

問題依家A系2018出現, C系諗住cut.... 依家A系無左, C系就要諗出返下代

以前轉16：9都話長，依家起碼都16：9

個個廠商抄iPhone X